投訴會員#13816 newlife🤓🤓

呢條友無論開Post定回覆都係特登回簡體字
呢種玩膠我覺得不可接受
就算唔ban佢
都起碼罰佢一個月只可以睇到黑洞台啦
咁鍾意比人搬post到黑洞呀喇

寫殘體真係勁乞人憎

其實係唔係高登派迥黎

走啦支那人

(Show Blocked User - newlife🤓🤓 )

block 佢咪得囉
依班友係博admin block之後搞事